有冇人記得馬秀荃

史上最靚香港記者
原來已經結咗婚

咁撚靚嘅 係主播定係記者 係咪又係嫁咗金融才俊

又嫁咗俾有錢人啦

如果我有閪又生到咁靚都揀有錢佬啦

以為你講緊高登好惡果個user

10個9個都係架啦

靚腳

唯一可以挑剔嘅只係…真係接近完美

佢去咗九巴做PR之後，九巴個fb page高汁咗好多

人靚又叻

屌 冇乜人記得 唔推了

馬秀荃大少姐我就記得

果陣響大台都唔係做咗好耐

求ig

+1

小弟就知佢係scouser🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿⚽😁😁😁

搵到！

嘉倩bb 屌打

肯撚定馬秀荃完美啲 冇得比 都唔同lv.